赫特將以400萬鎊投般尼

自領隊哥迪奧拿接掌後已不受重用的赫特，近兩季先後外借拖連奴及韋斯咸，但表現都未算突出，並落選今夏世盃英格蘭大軍名單。

一直想以1,500萬鎊價錢把赫特賣走的曼城，由於與對方只餘下一年合約，惟有割價至400萬鎊把他放走。

而般尼因為兩大門將尼克普比及湯希頓同樣受傷，正面對門將荒，球會更已向UEFA申請在下周四對鴨巴甸的歐霸盃外圍賽前，可註冊新龍門在比賽上陣，因此急急收購赫特。

牙joe

Pope fit過佢好多，復出之後阿Joe會唔會又要走人

on9樓主貼old news

快撚d走啦垃圾

英國2號3號4號龍門集齊

Pickford, butland, pope, heaton,

hart?

曼城60萬磅買返黎

長線投資
史達寧過多幾年可以賣幾億

大獲喇般尼
上年靠pope打救

一陣Hart傷埋
買埋直不甩

咪on9啦

on9你睇下上季Pope同Hart爭幾遠

一個Pope 一個Targorwski等升值

hart勁好多喎

5年前

瞓咗幾耐

反hart都係唔sick ball

牙joe拎英超嗰陣pope都唔知出左世未啦，點同牙joe比

佢地有啲反社會人格